[戰爭機器5] Gears Of War 5 招人玩!

想搵巴絲們一齊玩GOW5
唔嫌棄可以入小弟個Discord群
開住咪玩住傾

up

陰公，出左無人知

新出架？

點解Marcus唔係企中間？

可能依一集佢唔係主角
利申: 冇玩好耐

應該係
好似出咗幾日?

佢出埋落ps4到我一定買

玩住電腦版先啦?

難啲，隻game mircosoft旗下studio出

我得部MacBook pro咋

個陣玩xbox360，gow1,2日打夜打

買部二手xbox one s啦

其實佢個故事係咪集集都差唔多？

記得第一集最後打完火車過最後大佬，之後唔係掉咗個炸彈落個怪獸洞穴度成班死晒就冇事㗎啦咩？

之後嗰幾集仲點講

UP

記得以前123 集真係日打夜打，拎支sniper 盲射爆頭是基本，同埋痂個菠蘿 / 毒彈上人身

利申 一早轉左ps4 陣營，好耐無玩

插彈會被踢

個人覺得第3集叫做收尾

第三集係爛尾

第2集個final boss好弱雞

我有玩PC 請問有冇得skip劇情???

應該係按幾下「B」制 (Xbox One Controller)
巴打入我個谷一齊玩啦

差唔多開場
有興趣既巴絲請入谷

有冇人知點較做英文配音，中文字幕，而家佢係普通話配音
我pc版

一係全英
一係殘體搭英語
一係繁體配普通話

唉，全英我英文又唔好
下面兩個選擇真心on9
諗緊好唔好轉全英算

幾時更新返繁中可以用英文

有冇人宜家可以一齊玩

仲有個方法係俾20蚊買gamepass玩完單機轉返steam玩多人,save會繼承
因為Win10版用香港區係繁中+英語

想當年xb360真係日打夜打,好玩到
係時候要買game pass了

重點係搵唔搵到香港人打

佢好似易搵過xbox 360

steam 定义盒好？
steam 平但PC 配置唔多得

360多人玩過one喎

而家電腦都好似同一個server

個陣玩360玩fifa已經難搵人係正常，一轉左ps4先知兩個世界

點解會有未來戰士skin

係window store買會有哂兩個版本

台仔鐘意全中

連steam code?

巴打們入黎我個谷一齊玩啦

咁奇？ xb1 無呢個問題喎

PC, XB 同server

玩左陣持久戰，個感覺同以前1, 2好唔同
而家好似無咁好玩

唔識玩而家個持久戰tim 對上一集係玩第三集
有無教學片

我都唔識
巴打入我個谷同其他巴絲一齊研究下?

入場之前揀角色
角色有分兵種 一隊五個人最好有唔同嘅兵種
另外每個角色都在有分等級 等級越高就可以裝多啲技能卡上個角色度 咁嗰個角色就會勁啲
所以一開始最好揀一兩個角色黎升lv

入到場基本上一開始搵個位set fabricator
所有fortifications都係喺fabricator度買
每個角色最好都將每一波賺到嘅錢放落fabricator
咁就可以快啲起到防禦設施 同埋將啲設施升級
之後如果做engineer既就要keep 住repair 同reload d機關槍
Jack要周圍heal人汁槍電暈對手
成team佈個陣守死一個位
啱啱有場（精英難度）set好哂fortifications都頂唔到去50波 sosad
不過啲畫面真係好靚

佢個個level會唔會影響主線難易度同fd玩故仔 覺得唔錯

岩岩買左steam版
發覺隻game好似唔太多人玩咁

大家入群一齊玩

好可怕
Rank game一個人都冇

持久戰d房閒閒地都有十幾頁

有冇人試過，story mode 網上合作經常彈game ，多人模式有位但入唔到?

暫時未試過彈GAME
多人模式未試過玩

我xbox

巴打入我個谷再一齊研究？

淨係玩過第一集
跑果陣個鏡頭係咁chok好撚暈，
呢集有無得關左個effect佢

當年第一集真係日打夜打
散彈批射 狙chok金彈

到出左第二集已經唔知佢玩緊乜

買第5集玩下

買左steam 版

入谷一齊玩?

有咩GROUP ?

DC / TG?

Discord
睇頂樓

thx

而家steam更新左未？可以繁中加英文語音未？

我搞極都係出普通話

我買左兩個月game pass，玩Microsoft版算

巴打入黎我個谷啦
有好多巴絲一齊玩

想有人陪打Story Mode玩緊2:4
好撚陰森
但真係好有玩返第一集Feel

屌,第三章最後返去機場佢唔開門比我,唔知係咪佢要我攞果個訊號我一早攞左搞到中bug